想自殺既巴絲入, 燒炭定跳樓比較好

考慮緊用乜方法
想安靜咁離去

有無咩提議?

柴灣興華邨和興樓發生燒炭慘劇。下午3時許，一名33歲男子被發現於單位內燒炭，母親大驚報案。他事後由救護車送院搶救，惜告不治。據悉，死者為救護員，未婚，今日休班。警方撿獲一封遺書，正調查其燒炭原因。

死者的家人其後趕到醫院驚聞噩耗，悲痛不已，其母親更哭呼：「你(死者)掉低我！」有親友透露，只是過時過節大日子才會與事主相聚見面，由於日常見面機會較少，他們也不清楚死者生前有何心事。不過親友不禁慨嘆：「佢(男事主)日常應該有同事可以傾訴，要揀呢條路(燒炭尋死)都無辦法。」

每日都想死

餓死

人好似好耐唔食野都唔會死

人必須要勇敢生存

有冇重視嘅人？

我還是重新許願

自殺死左可以做守護天使守護重視嘅人

氫氣

屌你咪撚幼稚啦

巴打唔好恐

屌你都廢事 好人好姐走去自殺

天你老母閪個使咩 實做到架
死撚左係點冇人知 但在世你就可以盡力愛你重視嘅人

無人愛我

問題係你有你愛嘅人啊嘛，為佢地而活唔值得？

同埋 你可以愛你自己

旅行好d

你有自殺嘅勇氣, 何不推翻政權？

雖然勸人唔自殺係好 但關乜撚野事

度頸

想生存既話, 每日都要強逼自己做唔想做既事

你又唔點下一個月有冇好事發生

買張六合彩決定
中頭獎就俾張飛我
唔中就買下一期
Loop
生命得以延續

跳樓可能會累街坊

悲觀, 無自信, 唔想信會有好事發生

我想開個網上戶口買六合彩, 不過開唔到

講到尾就係自私、幼稚
有愛嘅人又唔肯為佢地而活
唔理你啦樓主，慢慢叫春

唔想做人了

二樣都要勇敢去做

有幾錢剩？叫埋隻高級雞玩埋先

無愛嘅人

屋企人關心你有無工返, 俾幾多家用, 其實都係自私
根本人人都係自私

去做一次義工 例如探訪下露宿者
你會發現 當我地為左某啲事而想死
但人地只係為左最基本既野 點每日生存而去努力奮鬥
回望下自己唔開心既事 係咪值得就咁了結人生

加油

人有壓力係因為有期望, 有人對你有期望所以俾壓力你
我都想做一個簡單既人, 唔會有人逼你做唔想做既野

因為香港要自私身可以生存。。

燒炭有機會失，但舒服啲

跳樓要好有決心同揾到好位，但成功率高

睇你點揀，但總之一失敗變左植物人就慘過死又累全家

巴打又係你睇多兩套gv好過啦

反正都要死，咪再等下囉，自殺好撚痛，放棄吧

跳樓

識跳一定跳ifc

自己一個爬雪山

我係希望人與人可以和平相處
但現實係人會不斷被利用去達到佢地既目的
臭味相投, 物以類聚先可以埋到堆

連呢樣都無興趣了

咁大獲有冇同屋企人講想尋死?

臨死前都做D有價值既野，例如學跳傘，學完後自己搞掂，幾爽

無永遠嘅朋友 無永遠嘅敵人。。只有。。。

好多野都係咁

點解覺得每日都要有野做先係人生
乜都唔做都係其中一個選擇黎架

無呀, 講左可能會有好多問題